毒撚並不可怕

一隻發情叫春嘅毒撚先可怕

你？

無錯我就係一個搵唔到人拍拖，然後周圍叫春發情嘅人